信和買錶 信得過？

想送隻Gshock比朋友
信和二樓見幾平，但門口貼曬大字報咁好串
有冇邊間信得過？

推

冇人答到我

咪貪平係信和買啦，gshock 去大鋪買先安全

例如邊到買比較好？